東九龍 600萬以下 私樓有咩選擇

求教！

天橋底

唐樓

觀塘d舊樓都好貴
600萬以下得番細單位或者唐樓

牛頭角大把

有無400呎以上 呢家連未補地價既居屋都13000/呎

麗晶?

牛池灣居屋嘉峰臺1座高層k室，實用面積422方呎，兩房間隔，剛以綠表價570萬元成交，呎價高達13,507元，登上東九龍未補價居屋最貴呎價寶座。賣方2016年5月以355萬元買入，三年「SSD」鬆綁勁升60%，獲利215萬元。同區宏景花園4座低層K室，實用面積424方呎，綠表價售500萬元，呎價11,792元屬屋苑居二新紀錄。

麗晶？

果邊環境如何？ 睇地圖又近啟德 雖則舊樓 但九東仲做丁呢口呎價

舊樓唔係問題，但漏水問題嚴重，一打風落大雨窗邊就會滲水。今年已經爆幾次水喉，仲要每次都係大大獲，而管業處係無管理可言。

地方又吊腳，去地鐵站要駁一程車，行去地鐵站最少要十五至二十分鐘。加上附近將會興建公屋，黎緊應該會更多蝗，配套不足下再加多條公屋邨，生活環境應該會每況愈下。

唯一好處就係呎價相對平。但差不多價錢買淘大、得寶好過，雖然細啲，但方便好多，附近又有大型商場。

過左個送中條例先好諗

On9 咁過左你可以點？重駛咪係香港住？
要住既話你買定租？

個市咁爆法你驚買唔到？高官都放樓，仲唔識睇路行？
爭個兩星期都等唔到就唔洗係度問啦

呢位巴打咁激動
睇黎摸頂上咗車 加做高成數按揭

其實無本事離開香港
跌落黎都係等機會買

東九龍順緻苑仲係10000蚊尺，不過40年樓同地方偏少少

黄大仙區一帶搵下？

土爪灣

已補價居屋諗唔諗?

高成數按揭？蝕極都係六百萬啫，有限數

補充兩點
黎緊有個啟德站可以用
大維修懸而未決

數學天才
做完按揭唔使還利息

過左送中可能爆，睇定啲先

Ching心水清

感謝詳細解釋！ 但新錢屋指 啟德果邊？

想搵私樓 多dd

新公屋

麗晶對面馬路

黃大仙單支，但得2xx大

觀塘康濤閣，30幾年樓，呎價算平

要還幾多錢息？
如交租又幾錢？

我住左廿年好好彩冇咩大問題
但附近越黎越多公屋就真既
其實又唔洗擔心 啟晴果d商場仲多野過麗晶
公園又靚
通常係麗晶過公屋果邊買野食野
多過公屋人黎麗晶

主要係又有地盤
又4 5年沙塵滾滾
公屋人就算啦 都對慣左

$14000 私樓 都算within target!

得寶仲有

得寶

淘大 / 得寶

呢度又如何？ 仲未有消息

一定貴到仆街唔駛諗

淘大/得寶

好似好近藍田站
仲要新樓, 除非細形開放式單位你都岩
唔係爆硬Budget

有道理😭😭 如果有300呎 600萬 都唔係無得諗

除非樓爆
如果唔係應該唔會止$20000/呎
你預270呎左右6M就差唔多

要行條斜路先去到
衰過麗港城

最細單位一房起步
350尺都近700萬啦 同一發展商出品無可能比康城平

咁……
係啟晴d餐廳食埋食埋，佢唔會食左好多鉛架

藍田一房800萬都不算離譜
將軍澳南半新一房都成到750萬啦
真市區理應比toko貴

藍田啟田大廈有冇睇過？

功樂道有林景閣同凱德
林景閣500呎樓上都唔洗600萬

不如住元朗

藍田人會知, 依個算係within樓主你既筆直, 不過你要實地望下, 配套就唔錯, 1分鐘行到地鐵出口, 有啟田商場. 係大廈出入口多食肆, 環境污糟D

曉麗苑

凱德好似過700萬啦。林景閣真係平過居屋，兩老97買好似要200幾萬，依家居屋都升得快過佢。

幾年前大廈維修被人圍標，冇維修仲要賠錢
搞幾年仲未搞好，之後仲要俾錢真係維修

40年樓

麗港城？
鳳德

環海東岸

睇餸食飯啦

好似係隔離既康麗園先係被圍標

覺唔覺得自己講d嘢好廢

估到你會出現

正確答案係兩面都有
不過康麗園官司搞掂咗
康濤閣就未判

觀塘吹奏專員點會唔出現

感覺康麗舊過康濤好多

樓齡差超過十年

*🏡新世界元朗十八鄕路 龍田村项目🏡*

👉🏻 *項目涉及3⃣1⃣3⃣伙*

👉🏻 *230'~239' 開放式* $400萬以下有貨
3柱

👉🏻 *290'~325' 1房開放廚* $500萬以下有貨
7柱

👉🏻 *391'~437' 2房開放廚* $600萬以下有貨
4柱

👉🏻 *577' 3房開放廚*😱 $700萬以下有貨
1柱

*樓底: 3米*
一梯十五伙
雙子式大堂
21層高

景觀
向南山景
向北 北望神州加曼克頓景

🔥🔥🔥

👉🏻 *預計項目今年六，七月份推出市場*

👉🏻 *項目主打細單位*

👉🏻 *頂層單位連外置天台*

👉🏻 *預計管理費會平💥較同區吸引*

👉🏻 *會所設施室外泳池配套完善*

👉🏻 *向南戶更享泳池及開揚山景*

❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️❇️

約睇/ 想問📞

AA狗過主啦
人地問東九你就介紹十八鄉
抵你無飯開架

你講你呀？
我覺得係好合理既推測播!

又新又平又大又方便係唔可以同時兼得

啱呀
600萬已經平，加藍田方便
其餘兩樣稍微好少少都偷笑

年頭買黃大仙單幢實呎三百頭，樓齡廿年鬆d，叫做幾分鐘落到地鐵站，差幾萬就五球

600萬樓下仲有?
早一個月睇過哂，唔知貿易戰會唔會平返啲

啟田大廈應該有
利申：冇留意好耐，最近係幫屋企人睇緊綠表居屋

嗚鳳

1梯2伙? 管理費係咪好貴

藍田已補價居屋仲有6球樓下, 康華康柏康盈康雅

但係依堆半山咁高，行落地鐵站要成四五個字
雖然康田，啟田成四十年，我寧願揀依度，不過啱啱過6球

間間都試下還價, 可能有希望

放心啦，你 6 月 9 唔出黎，逃犯條例通過咗，香港經濟崩潰，到時 600 萬你想買李嘉誠個豪宅都得，李嘉誠就晨早走咗讓間屋俾你，不過果陣 600 萬港紙仲有無呢個價值就⋯⋯

地政總署資料顯示，5月有3個住宅項目入紙申請預售樓花，均屬會德豐地產旗下樓盤。包括將軍澳日出康城第9B及9C期，各自提供503個單位，另一個為藍田茜發道第1期，涉及413伙。

藍田即將有新盤供應

樓主話6球樓下。。豪苑都未必買到

買公屋

當佢賣$20000一呎，600萬以下最多應該買得300呎，呢個呎多數係做開放式。但佢呢個盤單位間隔係最少一房至四房，所以分分鐘係無600萬以下既單位賣

尋晚無線講過， 當日發展商投地時預計最低售價為$21000一尺， 未計近年樓價上升因素。

麗港城都無兩萬蚊尺
佢無商場又無天橋去藍田站 2萬1真係頂盡

海景單位嘅話30000蚊尺

啟德樓很多無海景無商場都一樣貴

海景唔計啦講緊普通單位
啟德真係痴撚線 不過本身同區無乜樓價參巧

藍田2萬幾一尺普通單位暫時係盡頭
茜發道個位係比凱匯高檔和寧靜既
全私樓社區（10年內都係）

比盡賣$20000, 凱匯個位咁靚都係開$17000, 佢山卡啦乜都無點賣得貴？一個唔該開賣時貿易戰又打佢真係慘過龍床

樓價已經反彈，凱匯後期加推已經近24000，雖然係近地鐵站但無海景加附近窮舊樓多

會德豐個樓盤都唔算好山卡拉啦？起碼有私樓專線巴士過海，尖沙咀西九龍站荃灣，行去藍田地鐵幾方便

得寶 淘大

觀塘都仲有apm, 有戲院一田等, 藍田無呢個規模既商場, 個人覺得唔會上到凱匯個價

佢條路係好山卡拉, 一邊死路, 得一邊通
個堆巴士全部要碌去麗港城搭 W2仲要行到去公園個邊 (差唔多穿過哂成個麗港城), 真係得藍田站叫方便
係睇下會唔會有巴士線延長到新樓開繁時線
不過得幾百個單位 頂盡都係比多一兩條小巴線

實際總數係1100個單位，同意你觀點搭巴士點都係無麗港城1,2座方便

凱匯係正商業區中心，將來有大商場、有縮水ICC 係隔離。依家行幾步已經有APM 有甲級商廈，藍田乜都無。講抵買升值潛力一定係凱匯